點先可以瞓一覺好

？

扑暈自己

都係唔追蹤你 好煩

你都算勁

真

做乜要追蹤我

點

食退黑素

攞嚟賤

唔想

因為尊重你

朝早先訓都未死

唔使

係

尊重係發乎情止乎禮
我控制唔到

瞓我格離都瞓唔著？

因為你好搞笑 夠膠

你無禮

你唔攬

唔好

係你背住我瞓

攬我背脊

我係你忠粉

我唔需要😑

點解

因為我都覺得煩

失眠撚表示如果人類有個開關制就好
一turn off 就可以瞓覺

你係我每晚既樂趣 希望你繼續膠落去

咪啦。。

好犯賤

係仲要話返畀我聽

我都follow咗你🤟🏻 不過得閒先睇下噏乜

我都follow咗你 要做第一個負評🙏🏻👍🏻

我都係

干尔娘咧

講笑

絲打其實係咪好撚dry

唔係=.=

tg hugo1991

扑野

躝

Sleep with me cutie

你個名點讀

頭痛

來一場激烈的體液交換運動，然後就雙擁而睡至天明

夠攰就會瞓到

藥